警察唔洗擔心膊頭無花同無職升

個肺有花就得

升天不升柴

3萬個都有花
唔駛爭

最近要隻隻都有花